{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 비샵스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックイン可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくる場合でも持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。 スパ、ジェットプール、IPTV、WiFiなどのサービスと屋外プール、バーベキュー場が提供されます。 スパの利用時間は23時までで、入浴剤の使用は制限されています。 もし使用する場合、罰金20万ウォンが賦課されることがあります。 メゾネットタイプの客室にはIPTVとWiFiが提供され、全客室ではWiFiが利用可能です。 屋外プールはペンション団地内にあり、夏季(6月2日から9月17日まで)に運営されます。 利用時間は入室後から19時までで、水着と普段着を着てください。 バーベキューは共同バーベキュー場を利用し、炭やグリルは個人的にお持ちいただけません。 バーベキュー時間は夏期には18時から22時50分までで、2人基準価格は20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に従って決定され、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "魚や肉などの直火焼きはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉などの直火焼きは認められておりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、スパ、ジェットプール、IPTV、WiFiなどのサービスと屋外プールが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は23時までです。入浴剤の使用は制限されていますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはWiFiが利用可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールはペンション団地内にあり、夏季（6月2日から9月17日まで）に運営されます。利用時間は入室後から19時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、共同バーベキュー場を利用することができます。ただし、炭やグリルの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューは夏期には18時から22時50分まで利用可能です。2人基準価格は20,000ウォンで、追加1人につき5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 726
    }
}